有冇人識删除Tap&Go帳號

事關佢話帳戶已被鎖定,我密碼果啲係啱哂

做乜被鎖定?
密碼錯誤輸入太多次?

打上去客服話cut卡就得
退款個d再問下

退錢係要收手續費(好似成百蚊)